我正式宣佈：關懷廢老行動正式開始！

我發夢見到
以連儂作誘
勇武埋伏
伺機而動
雷霆出手
和理開傘
和勇不分
務求令廢老失去一切活動能力

唔可以主動打人 除非佢地出手先
勇武係為左保護手足先做

佢地唔會忍到出手的

請君入甕

冇錯

搞L錯，你知唔知幾多手足都有老豆老母係廢老藍絲。佢地唔係敵人，係蠢人姐。專心抗敵啦。

無錯，樓主你知唔知幾多手足都有老豆老母係廢老藍絲。佢地唔係敵人，係蠢人姐。專心抗敵啦。

咁拎你老母出黎俾人打囉3毛狗

只有一個方法可以有效打擊藍屍

［極重要］全民錫春袋！！

推

武裝需要升級
仆街廢老吓吓又刀又鎚仔真係唔係辦法

一定要藍屍見血

邊個廢老拆牆就噴佢漆

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。